【Viutv】暗中旅行2！

開定先！viutv你好嘢！
下下都感動攻勢！
次次都搞到人眼濕濕

跟住個套回憶備份都好大陣洋蔥味

其實開左